爭取世界支持 總好過沉溺眼前

加油 有付出就無悔
為自己 下一代發聲 尋找可能性 👍🏻